班和理非左膠癡撚左捉鬼捉上腦？偷影一堆遊行人仕上facebook 唔叫口號掛住玩電話又鬼 師奶帶運動手環又係鬼

我單拖出都係唔叫口號係到玩電話睇連登同TG谷架喎 我又鬼呀？

唔叫係因為你班和理非撚樣口號太戇鳩呀

重要今日成堆人比人影上facebook 班左膠都戇撚鳩
事前又話要彩虹戰衣 遊行帶裝備或口罩就係鬼

自己懦弱、唔想付出受傷被捕代價，就想掉轉槍頭對付勇武

你cap圖都打左格先po好冇

班左膠都facebook請廣傳緊

借推

唔知大家有冇留意，今日8點幾9點嘅時候，夏愨道D車係一堆咁連續駛入黎

樓主專業分化撚 專屌左膠同社工
大家可以唔理

樓主幾大隻bo
係頭髮少d

單拖毒撚都係錯

社工我剩屌過甲級戰犯何式凝
左膠係咁呃人遊行活動取消 荃灣放走藍衫人累其他手足比藍衫人斬手筋腳筋
重有話要彩虹戰衣 又抹黑818 帶裝既人就係鬼
今日就亂影遊行人士擺上facebook屈做鬼

全部都無屌錯你地呀

有預感 左膠大台
會由捉鬼開始
慢慢搭起

點樣由萌芽階段阻止大台掘起

左腦實在唔撚用腦
把遮會唔會YO咗少少

屌柒佢地

左膠咁多年都冇撚腦喺抗爭路途上拖後腿就叻